真係好撚憎人嘈完交唔撚聽電話

仲要到依加都未撚返屋企

好撚擔心佢
就黎痴線

公式答案：同第二個扑緊野啦

系

已經有仔仔搶住安慰佢啦，唔洗辛苦你